召集所有毒拎17號兩點去apm捐血

勿相認

唔捐

要返工，不了

捐黎救大陸西黑警

不了

返工照捐

呢位巴打更年期
同啲廢老一樣咁好火
惡過共產黨

留黎都冇用 一齊捐哂佢啦

晏d見

捐嚟救啲廢老新移民？不了

一齊啦

冇人去 ？

最後一推

我個名